{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050804",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69120&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제브레이크타임펜션"
    },
    "text": "鶴洞モンドル海水浴場が目の前に位置する宿です。 宿の中にはオーシャンビューの客室があり、広々とした景色を鑑賞することができます。 周辺にはコンゴジ(車26分)、風の丘(車9分)、鶴洞モンドル海辺(車2分)など多様な観光地があります。 オンシーズンと準オンシーズン(7月~8月3日)にはお一人様30,000ウォンの追加費用が発生しますが、その他の期間にはお一人様20,000ウォンの追加費用が発生します。 入室は5:00から可能で、退室は22:00以降に可能です。 客室の中にはスパがあり、全ての客室で無料でご利用いただけます。 しかし、客室内での入浴剤の使用はできません。 巨済観光地割引券も提供され、夏季にはプールが運営されます。 プールは5月から10月末まで運営され、ぬるま湯です。 バーベキューは食べ放題で、炭とグリルが提供されます。 しかし、予約なしでは現場でのご利用は不可能であり、客室内でのテラスバーベキューは雨天時や冬季にご利用いただけます。 訪問客は最大人数を超える場合は入室できず、保護者のいない未成年者は利用できません。 ペットの出入りは許可されません。 利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあり、火災危険物質の使用は厳しく禁止されます。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "コンゴジ、風の丘、鶴洞モンドル海辺などがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンと準オンシーズンの料金はいくらですか？",
            "answer": "オンシーズンと準オンシーズン(7月~8月3日)にはお一人様30,000ウォンの追加費用が発生します。その他の期間にはお一人様20,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5:00から可能で、退室は22:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内のスパの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "全ての客室でスパの利用は無料です。ただし、入浴剤の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "巨済観光地割引券は利用できますか？",
            "answer": "はい、巨済観光地割引券も提供されます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ運営されていますか？",
            "answer": "プールは5月から10月末まで運営されます。ぬるま湯です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキューは食べ放題で、炭とグリルが提供されます。ただし、予約なしでは現場でのご利用は不可能であり、客室内でのテラスバーベキューは雨天時や冬季にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合には入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿内に出入りできますか？",
            "answer": "ペットの出入りは許可されません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用は厳しく禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどうすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのように変動しますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 516
    }
}